مولودية بجاية الجزائري يبلغ المربع الذهبي للكونفدرالية الإفريقية
 انتزع فريق مولودية بجاية الجزائري بطاقة التأهل إلى الدور نصف النهائي لبطولة الكونفدرالية الإفريقية للمرة الأولى في تاريخه بفوزه على ضيفه ميدياما الغانى بهدف وحيد ويعود الفضل في انتصار الفريق الجزائري للاعبه مورغان بيتورنغال الذي أحرز هدف الفوز الوحيد الذهبي له في الدقيقة من عمر المباراة التي جرت بينهما يوم الثلاثاء أغسطس آب على ملعب الوحدة المغاربية وذلك في الجولة الأخيرة من منافسات المجموعة الأولى ورفع بجاية رصيده إلى نقاط وانتزع المركز الثاني من ميدياما بفارق المواجهات المباشرة والتحق الفريق الجزائري إلى الدور قبل النهائي للبطولة في أول مشاركة له فيها بفريق مازيمبي الكونغولي الذي كان قد ضمن تأهله في الجولة الماضية وتغلب بدوره في هذه الجولة على ضيفه يانغ أفريكانز التنزاني  